NBA final 最經典一球

大家覺得邊球？
會唔會係ray gun 底線絕殺馬刺果球

curry後手交波

The shot

Game 7 對馬刺
Lbj 準絕殺

譚詠麟一下block左二姑球快攻上籃

seventeen seconds, seventeen seconds.

16年Irving

MJ last shot

熱火救驚天動地3分球

個年熱火個個位都好好J，
wade、ray gun、jame、bosh、鳥人

我自己睇過嘅就一定係ray gun救熱火嗰球同上年LBJ block AI嗰球

但自己最鐘意係dirk 2011 有場好像第三節喺三分線外嘅一球rainbow shot

Raygun救熱火果球3分無得輸 不過我覺得果球Bosh先係最抵賺 唔係佢tip俾Ray都唔會發生呢球

仲有miller battier

搶贏啦
邊係tip

咁岩td比人foul out左無人box out

籃底個個邊個黎

錯，係要守三分所以收TD

法肥

原來有兩個迪奧

09 年 kobe 空中換手避過候活block shot

呢球印象最深係現場所有人都以為馬刺無走雞，連保安都拉繩打算準備為典禮做封鎖線，作為刺迷呢球真係好痛，再加上TD拍地板果下，果種情緒足足up住咗一年 好彩係下年復仇成功

乖，我敢賭TD無foul out

我仲記得主場好多球迷走左

個一球簡直係耶穌顯靈

即時有好多人話走步 笑而不語

關鍵Kawhi FT二中一都種下咗佢要再變強既原因，呢場係刺迷唔會忘記既一場

ray allen呢球應該係近年最經典既一球

OT last Man殺入去 個球應該犯規

09年高比一肘批落nelson個頭再傳比fisher絕殺追平

由果野開始好憎高比

自己撞埋去都批肘
你知唔知比nelson 掂到個波分分鐘已經雙搶 比左個波對手啦
同埋有打過波一定個比夾 一定係舉高傳

好鐘意湖人馬刺輸波後下年復仇得到
唔受到重挫點識得變強
不過就可憐咗tmac囉
同埋高比無6冠

騎士上年

你咁樣批埋去一定會foul囉

唔好on9啦係nelson自己撞埋去 話kobe批肘

小牛comeback 果幾埸都幾撚癲

佢特個肘出嚟就係批肘啦 如果無登特ar起肘頭好難會話佢係批肘

kb對sun

呢球100%起肘啦
盲撐都有個譜

睇黎爭黎都晒氣 我只可以話kobe呢下動作係冇構成犯規

下次比人double team 果陣舉高個波不停360度起肘鋤撚死晒d人先

吓

駁唔到呀盲反撚

肘頭係可以用黎保護個波
由其搶完籃板果陣
因為個直立偉係你既area

但係呢球高比個肘係向住nelson批wo
果一個位唔係高比既area
一定係foul

你唔好傻鳩啦 咁唔撚使傳波啦

如果咁都唔係foul我舉高個波重心腳企定360度起肘轉死晒d人再射都得啦

TD FINAL入唔到拍地下果球

而家kobe360度批鳩人個頭? 都唔再講係個條例底下出手一定係行先

又騎十尸

啲人好撚好笑 一下動作主觀覺得唔岩 就憎個球員

(你屌kobe係強姦犯都冇咁on9)

強姦犯一向都係出elbow

Kobe 08年傳比阿泰係pp面前入關鍵三分個球

岩呀

其實nelson真係自己撞過去，咁岩kobe果下想傳波，過頭傳波個動作本身就係要趕高隻手嫁啦

Sor邊球?

06 wade既每一球

應該係10果年?

梗係mj個球

horry 2005 game 5 game winning three
fisher 2009 game 4 game tying three
fisher 2010 game 3 and-1 over three defender

Jevale McGEEEEEEE !

free throw?

講真無果場未必有今日嘅Leonard

咖喱後手掉個冠軍出界

唔好玩啦ching
有打開波就知一定係foul
你可以咁樣嚇走對手
佢縮咪唔係foul
批到就一定係foul

認真 唔Foul
利申 球證班有用過呢條片做例子

最記得高登班刺撚係廿頁開始串到
30幾頁冇哂聲氣

屌 講親nba 都有班kobe 狗入圍嘈住哂

解釋下

其實melo 單打成日都咁 舉高個波 架開㬹頭
要隔開防守者同個波都算係基本功下話
老實講佢pivot foot無郁的確可以無限探步同個㬹郁黎郁去 你要衝唔去食㬹無計

咖哩仔後手傳嗰champ出去

占迷眼中批唔到都有foul架啦

波許

Nba經典場面之一，MJ last果球，入左之後，好似air Jordan 個logo 咁跳左起黎慶祝果幕。

老鼠又黎

屌你冇打過final就收聲死撚反出去啦

AI 跨過 Lue個球

咩ray gun姐 james年年都一人球隊架啦

邊到foul，佢保護個波姐
甲一都係咁教，再加上防守條友沖埋去
點比foul 啊

個場大部分人都覺得Spurs sure win
冇LBJ 第三四節追返晒d 分
一早輸左

Sick ball

10:00

2011 game2
司機layup絕殺

輕鬆過bosh

轉身射過三分波

馬刺對活塞
荷里個球三分
小學lunch 時候個時睇

呢球

咁Howard 批Kobe 嗰球係咪唔應該吹？

呢球都癲
Second time 好強

仲記得TD 之後tip唔入發脾氣
睇左十幾年波
第一次見石佛個樣識郁

有哂畫面

d rose 公牛果陣，空中2second time 入樽 避開james

Finals啊師父